在港加泰人指西國政府令人羞愧

【加泰公投】在港加泰人指西國政府令人羞愧

本身是加泰羅尼亞人的新入籍港足代表佐迪，今日在操練後被問到加泰羅尼亞自治區公投要求獨立，他表示，作為球員，並不應該在此時此地談論西班牙所發生的事情，但西班牙政府派出警員使用比武力去阻止加泰羅尼亞人表達是否獨立的意願，這是是好大的錯誤，現全世界也看到西班牙政府所做的，是令超過八百人受傷，包括婦孺，是令人感到羞愧的事情。

他說：「西班牙是一個好的國家，加泰羅尼亞人只是表達他們的意願，用一張紙去表達意見，而西班牙朋友有傳了警員用武力些相片及片段給我，看到感覺是非常恐怖。」
記者：曾雁平

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表